美孚橋底坐滿姐姐冇狗捉

輕輕一推

4人一組，隔咗1.5米，有乜問題？

姐姐前線好黃

班狗諗起要講英文就淆底啦

個屎眼黃 定食既咖喱黃啊？

元朗鄉黑 同 賓賓有特權？
大鳩樂便衣就瘋狂開2000蚊牛肉乾比香港人？

racist

報驚睇下做唔做嘢

唔夠膽落去度尺呀？之前好撚型喎

三萬thx

人哋民族團結，一個俾人拉即刻成班過去救人，你估香港人咩

鋪內就係1.5M外 4人以下
你一班人聚埋一齊就唔係咁計

人地都冇違規
點解要捉
唔係人人都要學樓主咁匿係屋企咁怕死連街都唔敢出

班狗梗係驚啦，之前印尼個邊示威，班印尼示威者零裝備都可以燒咗警察架裝甲車

由佢地 多數請得 賓賓都係有錢人 大部份都係會 支持政府
由佢地感染

999

大學不是法外之地

不過天橋底下就係

pk鄧：我都有請賓賓架 拉撚咗邊個幫我做家務

無問題?

你有錢嘅門檻都幾低吓

推呢個la
佢哋咁坐喺得架

u u u and u, too close
separate 1.5 meter

講到咁已經好叻㗎喇, 起碼聽得明講咩!

最衰係克警完全唔識講

點解賓賓 爆發群組仲未出現？

有啲距離又唔多人一組
好ok

d英文太深啦，班狗邊識

u u u and u, move 1.5 miles

其實你想佢點？
人工又唔係高 難得一日假
佢老細如果叫佢唔出街 但又會迫佢做家務 OT錢又冇 真係要做奴隸咁？

佢地又唔係藍 唔好搞人啦

唔係餐廳唔洗隔1.5米

得啦 威啦 香港人最撚廢啦 得未阿五毛狗

屌你老母丫樓主

miles呢個字對佢地黎講比較難

要搞就搞藍絲廢老啦
d姐姐離鄉別井打工都好慘

U,U,U AND U, 跟住唔識講, 做手勢

出得起四千就做到有錢人

有咩問題

關你撚事咩

怕死又唔識英文

四人一枱隔米5冇事的

陰功
連登仔係咩人都想趕絕

2000$個

啱啊，明明就係政府個制度冇做足搞到啲姐姐咁嘅環境放假都要坐喺街

呢啲咁既垃圾人種

留屋企會被迫工作 , 出街又要俾連登仔迫害

咁快唔記得左呢單？

//Yuli支援組今午舉辦集會，有200名市民到中環愛丁堡廣場集會聲援為同鄉報導反送中活動而遭入境處遞解出境的印傭Yuli Riswati。在12月2日，Yuli支援組曾於早上在到灣仔入境處聲援當時仍被囚禁的Yuli，惟當時Yuli已在無人知情下被入境處強制押上飛機，返回印尼家鄉。//

同埋比黑警爆眼個記者都係印尼人，佢份報紙既主要讀者都係外傭，你憑咩歧視人

死返去菲律賓囉
港豬冇奴才做家務係咪會死

港豬：係

唔識呀話自己search 下印尼學運，1998年人地打低獨裁政權個時香港人仲慶祝緊回歸

都唔識溝通

wa 萬事達呢間豆漿野仲未執

千祈唔好撚捉
大爆發指日可待

咁大個仔未聽過姐姐救人，年中幾多僱傭被僱主虐待剝削又有幾多姐姐出聲

自已FF出黎當係，踩港上腦，on99

2014年1月19日，約兩千名印尼人在香港灣仔修頓球場集會後，遊行至香港警察總部與政府總部聲援受害女傭，要求香港政府正視虐傭問題。

連登仔：支持警察政府執法！

差唔多半個月嘅人工

有啲住公屋都請到賓妹
請賓妹要幾多錢呀

331班狗死撚哂？

多謝你補充

香港人都識遊行示威啦，乜野叫「你估香港人咩」

u u u and u, no 1.5 M, go 1.5 M now

老老柒柒，黃又好唔黃又好。咁搞法真係好易傳播

Meter唔會唔識掛

咁樣對佢嚟講已經好難㗎啦，

有啲完全唔識講!

[/size=6]由於克警一句英文都冇講所以我打唔到出嚟[/size=6]

（網友報料）

// 4/4/2020 - 17:30 左右
地點： 葵涌葵馥苑紀律部隊宿舍

有一大班人（超過30個）在屋苑樓下聚集排隊，查明原因係「楊明」為宣傳TVB套《機場黑警》來屋苑派嘢俾黑警同佢哋家屬， 喺「武漢肺炎」疫情下，正苦已通過《預防及控制疾病條例》規定禁止 4 人以上在公眾地方聚集， 「楊明」為谷收視公然搞聚集活動！

**屋苑有其他紀律部隊（消防、救護、懲教署、入境處等）只會發派發給黑警及其家屬， 仲要要求所有保安人員幫忙唔俾其他紀律部隊屋苑的居民行近，但嗰度係行人通道嚴重影響其他居民出入！//

靜坐緊？？

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want 1.5M??
if you want 4in1 ,u 1.5M
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

出街去玩中左就抵死，留係屋企就怕死

你嗰名

黎得香港多數都有一身 ageny 債 , 無債果啲可以揀客 , 又會怕無得留港搵食

匿係屋企怕死??

屌你啦出街自私撚

有乜嘢驅使你認為狗狗係識講separate?

笑死

佢地又跟足規矩喎 4個一枱 分開1.5米
班狗捉得咁嚴既話 黃店佢都可以話人多全部罰2000啦

屌佢老尾

睇d 唔睇d 沖出黎柒

sor，高估左

又岩WOW
廢事自暴其短

政府要等一個姐姐確疹先會禁

唔好搞啲姐姐啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

啱聽 袁生都係咁講

就黎呼吸食野都係因為怕死

佢仲要成日俾人話佢五毛

仲要係兩公婆夾埋出起四千

Obstructing officer!

睇相真係少4個人一張地毯，而且有離開。

【Now新聞台】逃犯條例修訂風波持續，示威者不滿政府未有回應訴求，再次堵塞夏慤道，並包圍警察總部，要求與警務處處長盧偉聰對話。

4個人一組我覺得已經好好
好過以前成排幾十人坐埋一齊
咁計我行出街附近有啲唔識嘅人唔通又計我同佢地聚集？

其實唔止姐姐
明明勁多香港人都有出街
啲公園都好多後生仔女坐草地打機
Donki直頭幾百人逼埋一齊
但係姐姐就比人歧視
如果你要反對啲姐姐出街
不如禁晒所有香港人出街先啦

問題係佢地好多都係識,(本身一圍6到10個)
家陣佢地拆散左2組3組
轉個頭又前面個組又同後面個組傾計,
講講下又轉位
有一個中招最少傳俾十幾個

如果佢地係唔食野應該會好D,
但係今日先見到一堆又係好似開PARTY咁
一食野又除口罩,又講野,又轉位

咁多藍店唔撚捉, 走去影d唔撚關事既姐姐

屌你，依啲都好捉？
不如捉埋超市排隊呀！
禁出街算啦！

巴士黨鐵都唔好塔，
唔好返工啦

報警拍片 等d菲記賓記 人工6千 罰2000 一星期罰一次 睇到都爽

咁匿係屋企的確怕死
日日都出街吹咩
中左武肺咪自己負責

見到都驚，等十四日睇班工人傳染比雇主

唔洗出街返工買餸咩
小朋友先唔洗返學可以日日留係屋企
仲有父母餵飽飯食

中完唔係你自己嘅事
會惹埋其他人
睇醫生仲佔多張床位
自私到

藍店唔捉？

廢柴

條法例就係咁on9

大家講得啱 姐姐離鄉別井放假難得放假出黎冇地方去係情有可原 所以僱主可以加錢吸引佢地留係屋企 或者幫佢地裝個skype 而唔係要大眾承受你請姐姐之後引起嘅公共衛生問題 你老味你啲野食一盤盤咁四周傳 又揾手'那'野食 4個4個都冇用 唔好再屌我無情

有好多人搞錯左一點
你淨係唔做法律叫你唔好做既野
你最多只係唔犯法

但要控制疫情
你係要做得更好更多(一開始政府都無叫人戴口罩,你係咪唔戴?)
盡少出街
更多唔好參加任何不必要既聚會

老實講呢D賓賓聚會有咩必要性

其實返姐姐而家都好慘㗎人哋你打工真係冇遇到會遇到呢樣嘢

早兩日睇到有個新聞仲要個仆街雇主要個工人一人洗廁所15次

真係好撚慘

你D父母有無坐哂係度聚會
有既屌埋一份

出街買餸買必須品係必要
但聚會絕對唔係
減少聚會係人人都應該做

popo:no english

唔入醫院屌班中左武肺既人
唔去機場屌班留學生
每個人都係自私架啦
鍵盤戰士

你繼續聽政府話
聚會出街係我自由

你中左傳染晒俾全家唔好怨記得唔好去醫院，害死埋人地

玩=返工兒登仔

條友弱智
將聚會同返工買餸比

叫你保護自己順手埋保護其他人就叫聽政府話

政府叫你戴口罩
你係咪唱反調唔好戴?

咪聽政府話呀

又嘈又臭，一早就應該驅逐呢班猩猩走啦

衛生署都有講要均衡飲食，咁你係咪會特登餐餐食垃圾食物對抗政府

樓主篤灰

條友真心弱智

好似每張氈得4個

有人記得我個名
好感動